# Korean translation of Intel® Internet of Things Solutions Alliance
# Generated by admin <gregboggs@thenewgroup.com>
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2014-12-03 14:12-0800\n"
"PO-Revision-Date: 2014-12-03 14:12-0800\n"
"Last-Translator: NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <EMAIL@ADDRESS>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n!=1);\n"

#: field:body:solution:label
msgctxt "body:solution:label"
msgid "Developer Description"
msgstr "개발자 설명"

#: field:body:company:label
msgctxt "body:company:label"
msgid "Developer Description"
msgstr "개발자 설명"

#: field:body:opportunity:label
msgctxt "body:opportunity:label"
msgid "Opportunity Description"
msgstr "기회 설명"

#: field:body:page:label
msgctxt "body:page:label"
msgid "Body"
msgstr "본문"

#: field:body:notification:label
msgctxt "body:notification:label"
msgid "Description"
msgstr "설명"

#: field:field_categories:solution:label
msgctxt "field_categories:solution:label"
msgid "Categories"
msgstr "카테고리"

#: field:field_chipsets:solution:label
msgctxt "field_chipsets:solution:label"
msgid "Chipsets"
msgstr "칩셋"

#: field:field_display_independent:solution:label
msgctxt "field_display_independent:solution:label"
msgid "Number of independent displays"
msgstr "독립 디스플레이 개수"

#: field:field_display_port_edp:solution:label
msgctxt "field_display_port_edp:solution:label"
msgid "Number of Display Ports/EDP Ports"
msgstr "디스플레이 포트/EDP 포트 개수"

#: field:field_display_hdmi:solution:label
msgctxt "field_display_hdmi:solution:label"
msgid "Number of HDMI ports"
msgstr "HDMI 포트 개수"

#: field:field_display_lvds:solution:label
msgctxt "field_display_lvds:solution:label"
msgid "Number of LVDS ports"
msgstr "LVDS 포트 개수"

#: field:field_display_other:solution:label
msgctxt "field_display_other:solution:label"
msgid "Number of Other ports"
msgstr "기타 포트 개수"

#: field:field_display_vga:solution:label
msgctxt "field_display_vga:solution:label"
msgid "Number of VGA ports"
msgstr "VGA 포트 개수"

#: field:field_display_total:solution:label
msgctxt "field_display_total:solution:label"
msgid "Total number of ports"
msgstr "포트 총개수"

#: field:field_display_size:solution:label
msgctxt "field_display_size:solution:label"
msgid "Display Size"
msgstr "디스플레이 크기"

#: field:field_display_pcie_x16:#allowed_values:0
msgctxt "field_display_pcie_x16:#allowed_values:0"
msgid "False"
msgstr "거짓"

#: field:field_display_pcie_x16:#allowed_values:1
msgctxt "field_display_pcie_x16:#allowed_values:1"
msgid "True"
msgstr "참"

#: field:field_display_pcie_x16:solution:label
msgctxt "field_display_pcie_x16:solution:label"
msgid "PCIe x16 Graphics Slot"
msgstr "PCIe x16 그래픽스 슬롯"

#: field:field_application:solution:label
msgctxt "field_application:solution:label"
msgid "Application"
msgstr "애플리케이션"

#: field:field_ethernet_controllers:solution:label
msgctxt "field_ethernet_controllers:solution:label"
msgid "Ethernet Controllers"
msgstr "이더넷 컨트롤러"

#: field:field_geographic_location:solution:label
msgctxt "field_geographic_location:solution:label"
msgid "Geographic Location (product or service available in:)"
msgstr "지리적 위치(제품 구매 또는 서비스 가능 지역)"

#: field:field_intel_technologies:solution:label
msgctxt "field_intel_technologies:solution:label"
msgid "Intel® Technologies"
msgstr "인텔® 테크놀로지"

#: field:field_intel_wireless:solution:label
msgctxt "field_intel_wireless:solution:label"
msgid "Intel® Wireless"
msgstr "인텔® 무선"

#: field:field_market_segments:solution:label
msgctxt "field_market_segments:solution:label"
msgid "Market Segments"
msgstr "세분 시장"

#: field:field_memory_ecc:#allowed_values:0
msgctxt "field_memory_ecc:#allowed_values:0"
msgid "False"
msgstr "거짓"

#: field:field_memory_ecc:#allowed_values:1
msgctxt "field_memory_ecc:#allowed_values:1"
msgid "True"
msgstr "참"

#: field:field_memory_ecc:solution:label
msgctxt "field_memory_ecc:solution:label"
msgid "ECC"
msgstr "ECC"

#: field:field_memory_max:solution:label
msgctxt "field_memory_max:solution:label"
msgid "Maximum Size (per processor) GB"
msgstr "프로세서당 최대 크기(GB)"

#: field:field_memory_type:solution:label
msgctxt "field_memory_type:solution:label"
msgid "Type"
msgstr "유형"

#: field:field_power:solution:label
msgctxt "field_power:solution:label"
msgid "Power"
msgstr "전원"

#: field:field_processors_count:solution:label
msgctxt "field_processors_count:solution:label"
msgid "Number of processors/sockets"
msgstr "프로세서/소켓 개수"

#: field:field_processors_list:solution:label
msgctxt "field_processors_list:solution:label"
msgid "Processors"
msgstr "프로세서"

#: field:field_software_solutions:solution:label
msgctxt "field_software_solutions:solution:label"
msgid "Software Solutions"
msgstr "소프트웨어 솔루션"

#: field:field_stds_audio:solution:label
msgctxt "field_stds_audio:solution:label"
msgid "Audio"
msgstr "오디오"

#: field:field_stds_eth:solution:label
msgctxt "field_stds_eth:solution:label"
msgid "Standards"
msgstr "표준"

#: field:field_stds_eth_ports:solution:label
msgctxt "field_stds_eth_ports:solution:label"
msgid "Number of ports"
msgstr "포트 개수"

#: field:field_stds_gps:#allowed_values:0
msgctxt "field_stds_gps:#allowed_values:0"
msgid "False"
msgstr "거짓"

#: field:field_stds_gps:#allowed_values:1
msgctxt "field_stds_gps:#allowed_values:1"
msgid "True"
msgstr "참"

#: field:field_stds_gps:solution:label
msgctxt "field_stds_gps:solution:label"
msgid "GPS"
msgstr "GPS"

#: field:field_stds_camera:#allowed_values:0
msgctxt "field_stds_camera:#allowed_values:0"
msgid "False"
msgstr "거짓"

#: field:field_stds_camera:#allowed_values:1
msgctxt "field_stds_camera:#allowed_values:1"
msgid "True"
msgstr "참"

#: field:field_stds_camera:solution:label
msgctxt "field_stds_camera:solution:label"
msgid "Camera Interface"
msgstr "카메라 인터페이스"

#: field:field_stds_csix:#allowed_values:0
msgctxt "field_stds_csix:#allowed_values:0"
msgid "False"
msgstr "거짓"

#: field:field_stds_csix:#allowed_values:1
msgctxt "field_stds_csix:#allowed_values:1"
msgid "True"
msgstr "참"

#: field:field_stds_csix:solution:label
msgctxt "field_stds_csix:solution:label"
msgid "CSIX"
msgstr "CSIX"

#: field:field_stds_pc_104:#allowed_values:0
msgctxt "field_stds_pc_104:#allowed_values:0"
msgid "False"
msgstr "거짓"

#: field:field_stds_pc_104:#allowed_values:1
msgctxt "field_stds_pc_104:#allowed_values:1"
msgid "True"
msgstr "참"

#: field:field_stds_pc_104:solution:label
msgctxt "field_stds_pc_104:solution:label"
msgid "PC/104"
msgstr "PC/104"

#: field:field_stds_pcie_mini:#allowed_values:0
msgctxt "field_stds_pcie_mini:#allowed_values:0"
msgid "False"
msgstr "거짓"

#: field:field_stds_pcie_mini:#allowed_values:1
msgctxt "field_stds_pcie_mini:#allowed_values:1"
msgid "True"
msgstr "참"

#: field:field_stds_pcie_mini:solution:label
msgctxt "field_stds_pcie_mini:solution:label"
msgid "Mini PCI Express"
msgstr "미니 PCI Express"

#: field:field_stds_pcie_rev:solution:label
msgctxt "field_stds_pcie_rev:solution:label"
msgid "PCIe revision"
msgstr "PCIe 수정 버전"

#: field:field_stds_pcie_x1:solution:label
msgctxt "field_stds_pcie_x1:solution:label"
msgid "x1 Quantity"
msgstr "x1 수량"

#: field:field_stds_pcie_x2:solution:label
msgctxt "field_stds_pcie_x2:solution:label"
msgid "x2 Quantity"
msgstr "x2 수량"

#: field:field_stds_pcie_x4:solution:label
msgctxt "field_stds_pcie_x4:solution:label"
msgid "x4 Quantity"
msgstr "x4 수량"

#: field:field_stds_pcie_x8:solution:label
msgctxt "field_stds_pcie_x8:solution:label"
msgid "x8 Quantity"
msgstr "x8 수량"

#: field:field_stds_pcie_x16:solution:label
msgctxt "field_stds_pcie_x16:solution:label"
msgid "x16 Quantity"
msgstr "x16 수량"

#: field:field_stds_pcie_as:#allowed_values:0
msgctxt "field_stds_pcie_as:#allowed_values:0"
msgid "False"
msgstr "거짓"

#: field:field_stds_pcie_as:#allowed_values:1
msgctxt "field_stds_pcie_as:#allowed_values:1"
msgid "True"
msgstr "참"

#: field:field_stds_pcie_as:solution:label
msgctxt "field_stds_pcie_as:solution:label"
msgid "PCI Express AS"
msgstr "PCI Express AS"

#: field:field_stds_sd_sdio_emmc:#allowed_values:0
msgctxt "field_stds_sd_sdio_emmc:#allowed_values:0"
msgid "False"
msgstr "거짓"

#: field:field_stds_sd_sdio_emmc:#allowed_values:1
msgctxt "field_stds_sd_sdio_emmc:#allowed_values:1"
msgid "True"
msgstr "참"

#: field:field_stds_sd_sdio_emmc:solution:label
msgctxt "field_stds_sd_sdio_emmc:solution:label"
msgid "SD, SDIO or eMMC"
msgstr "SD, SDIO, eMMC"

#: field:field_stds_sim:#allowed_values:0
msgctxt "field_stds_sim:#allowed_values:0"
msgid "False"
msgstr "거짓"

#: field:field_stds_sim:#allowed_values:1
msgctxt "field_stds_sim:#allowed_values:1"
msgid "True"
msgstr "참"

#: field:field_stds_sim:solution:label
msgctxt "field_stds_sim:solution:label"
msgid "SIM socket"
msgstr "SIM 소켓"

#: field:field_stds_spi:#allowed_values:0
msgctxt "field_stds_spi:#allowed_values:0"
msgid "False"
msgstr "거짓"

#: field:field_stds_spi:#allowed_values:1
msgctxt "field_stds_spi:#allowed_values:1"
msgid "True"
msgstr "참"

#: field:field_stds_spi:solution:label
msgctxt "field_stds_spi:solution:label"
msgid "SPI"
msgstr "SPI"

#: field:field_stds_usb_on_the_go:#allowed_values:0
msgctxt "field_stds_usb_on_the_go:#allowed_values:0"
msgid "False"
msgstr "거짓"

#: field:field_stds_usb_on_the_go:#allowed_values:1
msgctxt "field_stds_usb_on_the_go:#allowed_values:1"
msgid "True"
msgstr "참"

#: field:field_stds_usb_on_the_go:solution:label
msgctxt "field_stds_usb_on_the_go:solution:label"
msgid "On the Go"
msgstr "OTG(On The Go)"

#: field:field_stds_usb_usb1:solution:label
msgctxt "field_stds_usb_usb1:solution:label"
msgid "USB1 Quantity"
msgstr "USB1 수량"

#: field:field_stds_usb_usb2:solution:label
msgctxt "field_stds_usb_usb2:solution:label"
msgid "USB2 Quantity"
msgstr "USB2 수량"

#: field:field_stds_usb_usb3:solution:label
msgctxt "field_stds_usb_usb3:solution:label"
msgid "USB3 Quantity"
msgstr "USB3 수량"

#: field:field_stds_processor_socketed:#allowed_values:0
msgctxt "field_stds_processor_socketed:#allowed_values:0"
msgid "False"
msgstr "거짓"

#: field:field_stds_processor_socketed:#allowed_values:1
msgctxt "field_stds_processor_socketed:#allowed_values:1"
msgid "True"
msgstr "참"

#: field:field_stds_processor_socketed:solution:label
msgctxt "field_stds_processor_socketed:solution:label"
msgid "Processor socketed"
msgstr "프로세서 소켓"

#: field:field_stds_storage_cfst:solution:label
msgctxt "field_stds_storage_cfst:solution:label"
msgid "Number of CFST Ports (Compact Flash)"
msgstr "CFST 포트(컴팩트 플래시) 개수"

#: field:field_stds_storage_ide:solution:label
msgctxt "field_stds_storage_ide:solution:label"
msgid "Number of IDE Ports"
msgstr "IDE 포트 개수"

#: field:field_stds_storage_sata:solution:label
msgctxt "field_stds_storage_sata:solution:label"
msgid "Number of SATA Ports"
msgstr "SATA 포트 개수"

#: field:field_stds_storage_raid:#allowed_values:0
msgctxt "field_stds_storage_raid:#allowed_values:0"
msgid "False"
msgstr "거짓"

#: field:field_stds_storage_raid:#allowed_values:1
msgctxt "field_stds_storage_raid:#allowed_values:1"
msgid "True"
msgstr "참"

#: field:field_stds_storage_raid:solution:label
msgctxt "field_stds_storage_raid:solution:label"
msgid "SATA RAID support"
msgstr "SATA RAID 지원"

#: field:field_stds_storage_ssd_size:solution:label
msgctxt "field_stds_storage_ssd_size:solution:label"
msgid "SSD size in GB"
msgstr "SSD 크기(GB)"

#: field:field_stds_systems:solution:label
msgctxt "field_stds_systems:solution:label"
msgid "Systems"
msgstr "시스템"

#: field:field_stds_wlan:solution:label
msgctxt "field_stds_wlan:solution:label"
msgid "WLAN (WiFi)"
msgstr "WLAN(와이파이)"

#: field:field_stds_wpan:#allowed_values:0
msgctxt "field_stds_wpan:#allowed_values:0"
msgid "False"
msgstr "거짓"

#: field:field_stds_wpan:#allowed_values:1
msgctxt "field_stds_wpan:#allowed_values:1"
msgid "True"
msgstr "참"

#: field:field_stds_wpan:solution:label
msgctxt "field_stds_wpan:solution:label"
msgid "WPAN (Bluetooth)"
msgstr "WPAN(블루투스)"

#: field:field_stds_wwan:solution:label
msgctxt "field_stds_wwan:solution:label"
msgid "WWAN (Cellular)"
msgstr "WWAN(셀룰러)"

#: field:field_additional_resources:solution:label
msgctxt "field_additional_resources:solution:label"
msgid "Additional Resources URL"
msgstr "추가 자원 URL"

#: field:field_datasheet:solution:label
msgctxt "field_datasheet:solution:label"
msgid "Datasheet"
msgstr "데이터시트"

#: field:field_datasheet:solution:title_value
msgctxt "field_datasheet:solution:title_value"
msgid "Datasheet"
msgstr "데이터시트"

#: field:field_price_per_unit:solution:label
msgctxt "field_price_per_unit:solution:label"
msgid "Price per unit"
msgstr "단가"

#: field:field_price_per_100_units:solution:label
msgctxt "field_price_per_100_units:solution:label"
msgid "Price per 100 Units"
msgstr "100개당 가격"

#: field:field_price_per_1000_units:solution:label
msgctxt "field_price_per_1000_units:solution:label"
msgid "Price per 1000 Units"
msgstr "1,000개당 가격"

#: field:field_brief:solution:label
msgctxt "field_brief:solution:label"
msgid "Product Brief"
msgstr "제품 설명"

#: field:field_image:solution:label
msgctxt "field_image:solution:label"
msgid "Image"
msgstr "이미지"

#: field:field_website:solution:label
msgctxt "field_website:solution:label"
msgid "Product Web Page"
msgstr "제품 웹 페이지"

#: field:field_website:solution:title_value
msgctxt "field_website:solution:title_value"
msgid "Product Web Page"
msgstr "제품 웹 페이지"

#: field:field_website:company:label
msgctxt "field_website:company:label"
msgid "Website URL"
msgstr "웹 사이트 URL"

#: field:field_website:company:title_value
msgctxt "field_website:company:title_value"
msgid "Website"
msgstr "웹 사이트"

#: field:field_membership_type:company:label
msgctxt "field_membership_type:company:label"
msgid "Current Membership Type"
msgstr "현재 멤버십 유형"

#: field:field_acceptable_domains:company:label
msgctxt "field_acceptable_domains:company:label"
msgid "Acceptable Domains"
msgstr "허용된 도메인"

#: field:field_address:company:label
msgctxt "field_address:company:label"
msgid "Address"
msgstr "주소"

#: field:field_address:user:label
msgctxt "field_address:user:label"
msgid "Address"
msgstr "주소"

#: field:field_geographic_coverage:company:label
msgctxt "field_geographic_coverage:company:label"
msgid "Geographic Coverage"
msgstr "지리적 범위"

#: field:field_company_type:company:label
msgctxt "field_company_type:company:label"
msgid "Company Type"
msgstr "기업 유형"

#: field:field_geographic_region:company:label
msgctxt "field_geographic_region:company:label"
msgid "Geographic Headquarters"
msgstr "본사 위치"

#: field:field_sponsoring_business_units:company:label
msgctxt "field_sponsoring_business_units:company:label"
msgid "Intel Sponsoring Business Units"
msgstr "인텔 후원사업 단위"

#: field:field_renewal_signee:company:label
msgctxt "field_renewal_signee:company:label"
msgid "Renewal Signee"
msgstr "서명자 갱신"

#: field:field_agreement_identifier:company:label
msgctxt "field_agreement_identifier:company:label"
msgid "Current Agreement"
msgstr "현재 계약"

#: field:field_agreed:company:label
msgctxt "field_agreed:company:label"
msgid "Agreed to Participation Criteria"
msgstr "참여 기준에 찬성"

#: field:field_agreement_date:company:label
msgctxt "field_agreement_date:company:label"
msgid "Expiration Date of Current Agreement"
msgstr "현재 계약의 만료일"

#: field:field_community_tag:company:label
msgctxt "field_community_tag:company:label"
msgid "Community Tag"
msgstr "커뮤니티 태그"

#: field:field_embedded_processor_support:company:label
msgctxt "field_embedded_processor_support:company:label"
msgid "Embedded IA Processor Support"
msgstr "임베디드 IA 프로세서 지원"

#: field:field_future_membership:company:label
msgctxt "field_future_membership:company:label"
msgid "Future Agreement"
msgstr "차후 계약"

#: field:field_file_image_alt_text:image:label
msgctxt "field_file_image_alt_text:image:label"
msgid "Alt Text"
msgstr "대체 텍스트"

#: field:field_file_image_title_text:image:label
msgctxt "field_file_image_title_text:image:label"
msgid "Title Text"
msgstr "제목 텍스트"

#: field:field_file_image_title_text:image:description
msgctxt "field_file_image_title_text:image:description"
msgid "Title text attribute"
msgstr "제목 텍스트 특성"

#: field:field_company:user:label
msgctxt "field_company:user:label"
msgid "Company"
msgstr "회사"

#: field:field_company:solution:label
msgctxt "field_company:solution:label"
msgid "Company"
msgstr "회사"

#: field:field_salutation:user:label
msgctxt "field_salutation:user:label"
msgid "Salutation"
msgstr "인사말"

#: field:field_first_name:user:label
msgctxt "field_first_name:user:label"
msgid "First Name"
msgstr "이름"

#: field:field_last_name:user:label
msgctxt "field_last_name:user:label"
msgid "Last Name"
msgstr "성"

#: field:field_title:user:label
msgctxt "field_title:user:label"
msgid "Job Title"
msgstr "직함"

#: field:field_work_phone:user:label
msgctxt "field_work_phone:user:label"
msgid "Work Phone Number"
msgstr "직장 전화 번호"

#: field:field_fax_phone:user:label
msgctxt "field_fax_phone:user:label"
msgid "Fax Number"
msgstr "팩스 번호"

#: field:field_mobile_phone:user:label
msgctxt "field_mobile_phone:user:label"
msgid "Mobile Number"
msgstr "휴대폰 번호"

#: field:field_receive_members_email:#allowed_values:0
msgctxt "field_receive_members_email:#allowed_values:0"
msgid "No, do NOT send general members email"
msgstr ""
"아니요. 일반 회원에게 이메일을 전송하지 "
"않겠습니다."

#: field:field_receive_members_email:#allowed_values:1
msgctxt "field_receive_members_email:#allowed_values:1"
msgid ""
"Yes, subscribe to the members email list and send other general "
"announcements"
msgstr ""
"예. 회원 이메일 목록에 등록하고 기타 일반 공지 "
"사항을 전송하겠습니다."

#: field:field_receive_members_email:user:label
msgctxt "field_receive_members_email:user:label"
msgid "Receive Members Email"
msgstr "회원 이메일 수신"

#: field:field_receive_members_email:user:description
msgctxt "field_receive_members_email:user:description"
msgid ""
"If you are a Primary Contact or a Primary Marketing Contact for your "
"company, you will still receive required Alliance communications "
"specific to your role."
msgstr ""
"소속 회사에서 1차 연락 담당자 또는 1차 마케팅 연락 "
"담당자인 경우 귀하의 역할별로 필요한 얼라이언스 "
"커뮤니케이션을 받으실 수 있습니다."

#: field:field_geographic_responsibilitie:user:label
msgctxt "field_geographic_responsibilitie:user:label"
msgid "Geographic Responsibilities"
msgstr "지리적 책임"

#: field:field_company_role:user:label
msgctxt "field_company_role:user:label"
msgid "Company Role"
msgstr "기업 역할"

#: field:field_account_managers:company:label
msgctxt "field_account_managers:company:label"
msgid "Intel Account Managers"
msgstr "인텔 기업상담관"

#: field:field_logo:company:label
msgctxt "field_logo:company:label"
msgid "Logo"
msgstr "로고"

#: field:field_applications_engineers:company:label
msgctxt "field_applications_engineers:company:label"
msgid "Intel Field Applications Engineers"
msgstr "인텔 현장 애플리케이션 엔지니어"

#: field:field_sales_engineers:company:label
msgctxt "field_sales_engineers:company:label"
msgid "Intel Field Sales Engineers"
msgstr "인텔 현장 판매 엔지니어"

#: field:field_solutions_directiory_id:company:label
msgctxt "field_solutions_directiory_id:company:label"
msgid "Solutions Directory ID"
msgstr "솔루션 디렉토리 ID"

#: field:field_cnda:company:label
msgctxt "field_cnda:company:label"
msgid "CNDA Number"
msgstr "CNDA 번호"

#: field:field_opp_calendar_item_date:field_opportunity_calendar_item:label
msgctxt "field_opp_calendar_item_date:field_opportunity_calendar_item:label"
msgid "Opportunity Calendar Item Date"
msgstr "기회 일정 항목 날짜"

#: field:field_opp_calendar_item_date:field_opportunity_calendar_item:description
msgctxt "field_opp_calendar_item_date:field_opportunity_calendar_item:description"
msgid "A Calendar Item Date is required if a Calendar Item Name is provided."
msgstr ""
"일정 항목명이 제공된 경우 일정 항목 날짜가 "
"필요합니다."

#: field:field_opp_calendar_item_name:field_opportunity_calendar_item:label
msgctxt "field_opp_calendar_item_name:field_opportunity_calendar_item:label"
msgid "Opportunity Calendar Item Name"
msgstr "기회 일정 항목명"

#: field:field_call_to_action:opportunity:label
msgctxt "field_call_to_action:opportunity:label"
msgid "Opportunity Call to Action"
msgstr "기회 콜 투 액션"

#: field:field_expiration_date:opportunity:label
msgctxt "field_expiration_date:opportunity:label"
msgid "Opportunity Expiration Date"
msgstr "기회 만료 날짜"

#: field:field_opportunity_calendar_item:opportunity:label
msgctxt "field_opportunity_calendar_item:opportunity:label"
msgid "Opportunity Calendar Item"
msgstr "기회 일정 항목"

#: field:field_opportunity_calendar_item:opportunity:setting_edit
msgctxt "field_opportunity_calendar_item:opportunity:setting_edit"
msgid "edit"
msgstr "편집"

#: field:field_opportunity_calendar_item:opportunity:setting_delete
msgctxt "field_opportunity_calendar_item:opportunity:setting_delete"
msgid "delete"
msgstr "삭제"

#: field:field_opportunity_calendar_item:opportunity:setting_add
msgctxt "field_opportunity_calendar_item:opportunity:setting_add"
msgid "add"
msgstr "추가"

#: field:field_opportunity_group:opportunity:label
msgctxt "field_opportunity_group:opportunity:label"
msgid "Opportunity Group"
msgstr "장애자 지원 그룹"

#: field:field_opportunity_resource:opportunity:label
msgctxt "field_opportunity_resource:opportunity:label"
msgid "Opportunity Resource"
msgstr "기회 자원"

#: field:field_opportunity_resource:opportunity:setting_edit
msgctxt "field_opportunity_resource:opportunity:setting_edit"
msgid "edit"
msgstr "편집"

#: field:field_opportunity_resource:opportunity:setting_delete
msgctxt "field_opportunity_resource:opportunity:setting_delete"
msgid "delete"
msgstr "삭제"

#: field:field_opportunity_resource:opportunity:setting_add
msgctxt "field_opportunity_resource:opportunity:setting_add"
msgid "add"
msgstr "추가"

#: field:field_opportunity_resource_view:opportunity:label
msgctxt "field_opportunity_resource_view:opportunity:label"
msgid "Opportunity Resource View"
msgstr "기회 자원 보기"

#: field:field_image_unlimited:opportunity_group:label
msgctxt "field_image_unlimited:opportunity_group:label"
msgid "Opportunity Group Image"
msgstr "기회 그룹 이미지"

#: field:field_image_unlimited_view:opportunity_group:label
msgctxt "field_image_unlimited_view:opportunity_group:label"
msgid "Opportunity Group Image View"
msgstr "기회 그룹 이미지 보기"

#: field:field_opportunities_view:opportunity_group:label
msgctxt "field_opportunities_view:opportunity_group:label"
msgid "Opportunity Group Opportunities View"
msgstr "기회 그룹 기회 보기"

#: field:field_introduction_text:landing_page_introduction:label
msgctxt "field_introduction_text:landing_page_introduction:label"
msgid "Introduction Text"
msgstr "서문 텍스트"

#: field:field_icon:opportunity_resource_type:label
msgctxt "field_icon:opportunity_resource_type:label"
msgid "Icon"
msgstr "아이콘"

#: field:field_opportunity_resource_descr:field_opportunity_resource:label
msgctxt "field_opportunity_resource_descr:field_opportunity_resource:label"
msgid "Opportunity Resource Description"
msgstr "기회 자원 설명"

#: field:field_opportunity_resource_descr:field_opportunity_resource:description
msgctxt "field_opportunity_resource_descr:field_opportunity_resource:description"
msgid "A Resource Description is required if a Resource Type is provided."
msgstr "자원 유형이 제공된 경우 자원 설명이 필요합니다."

#: field:field_opportunity_resource_file:field_opportunity_resource:label
msgctxt "field_opportunity_resource_file:field_opportunity_resource:label"
msgid "Opportunity Resource File"
msgstr "기회 자원 파일"

#: field:field_opportunity_resource_file:field_opportunity_resource:description
msgctxt "field_opportunity_resource_file:field_opportunity_resource:description"
msgid "A Resource File is required if a Resource Type is provided."
msgstr "자원 유형이 제공된 경우 자원 파일이 필요합니다."

#: field:field_opportunity_resource_type:field_opportunity_resource:label
msgctxt "field_opportunity_resource_type:field_opportunity_resource:label"
msgid "Opportunity Resource Type"
msgstr "장애자 지원 자원 유형"

#: field:field_pre_release:#allowed_values:0
msgctxt "field_pre_release:#allowed_values:0"
msgid "False"
msgstr "거짓"

#: field:field_pre_release:#allowed_values:1
msgctxt "field_pre_release:#allowed_values:1"
msgid "True"
msgstr "참"

#: field:field_pre_release:solution:label
msgctxt "field_pre_release:solution:label"
msgid "Pre-Release"
msgstr "사전 공개"

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:#allowed_values:-1
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:#allowed_values:-1"
msgid "Unlimited"
msgstr "무제한"

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:#allowed_values:1
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:#allowed_values:1"
msgid "1"
msgstr "1"

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:categories:label
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:categories:label"
msgid "Child cardinality"
msgstr "하위 카디널리티"

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:categories:description
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:categories:description"
msgid ""
"Specify the number of child terms widgets should allow to be selected. "
"Determines if radios or checkboxes will be used."
msgstr ""
"위젯에서 선택을 허용할 하위 용어의 개수를 "
"지정하십시오. 라디오 또는 확인란의 사용 여부를 "
"결정하십시오."

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:chipsets:label
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:chipsets:label"
msgid "Child cardinality"
msgstr "하위 카디널리티"

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:chipsets:description
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:chipsets:description"
msgid ""
"Specify the number of child terms widgets should allow to be selected. "
"Determines if radios or checkboxes will be used."
msgstr ""
"위젯에서 선택을 허용할 하위 용어의 개수를 "
"지정하십시오. 라디오 또는 확인란의 사용 여부를 "
"결정하십시오."

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:display_size:label
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:display_size:label"
msgid "Child cardinality"
msgstr "하위 카디널리티"

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:display_size:description
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:display_size:description"
msgid ""
"Specify the number of child terms widgets should allow to be selected. "
"Determines if radios or checkboxes will be used."
msgstr ""
"위젯에서 선택을 허용할 하위 용어의 개수를 "
"지정하십시오. 라디오 또는 확인란의 사용 여부를 "
"결정하십시오."

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:application:label
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:application:label"
msgid "Child cardinality"
msgstr "하위 카디널리티"

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:application:description
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:application:description"
msgid ""
"Specify the number of child terms widgets should allow to be selected. "
"Determines if radios or checkboxes will be used."
msgstr ""
"위젯에서 선택을 허용할 하위 용어의 개수를 "
"지정하십시오. 라디오 또는 확인란의 사용 여부를 "
"결정하십시오."

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:ethernet_controllers:label
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:ethernet_controllers:label"
msgid "Child cardinality"
msgstr "하위 카디널리티"

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:ethernet_controllers:description
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:ethernet_controllers:description"
msgid ""
"Specify the number of child terms widgets should allow to be selected. "
"Determines if radios or checkboxes will be used."
msgstr ""
"위젯에서 선택을 허용할 하위 용어의 개수를 "
"지정하십시오. 라디오 또는 확인란의 사용 여부를 "
"결정하십시오."

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:geographic_location:label
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:geographic_location:label"
msgid "Child cardinality"
msgstr "하위 카디널리티"

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:geographic_location:description
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:geographic_location:description"
msgid ""
"Specify the number of child terms widgets should allow to be selected. "
"Determines if radios or checkboxes will be used."
msgstr ""
"위젯에서 선택을 허용할 하위 용어의 개수를 "
"지정하십시오. 라디오 또는 확인란의 사용 여부를 "
"결정하십시오."

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:intel_technologies:label
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:intel_technologies:label"
msgid "Child cardinality"
msgstr "하위 카디널리티"

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:intel_technologies:description
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:intel_technologies:description"
msgid ""
"Specify the number of child terms widgets should allow to be selected. "
"Determines if radios or checkboxes will be used."
msgstr ""
"위젯에서 선택을 허용할 하위 용어의 개수를 "
"지정하십시오. 라디오 또는 확인란의 사용 여부를 "
"결정하십시오."

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:intel_wireless:label
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:intel_wireless:label"
msgid "Child cardinality"
msgstr "하위 카디널리티"

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:intel_wireless:description
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:intel_wireless:description"
msgid ""
"Specify the number of child terms widgets should allow to be selected. "
"Determines if radios or checkboxes will be used."
msgstr ""
"위젯에서 선택을 허용할 하위 용어의 개수를 "
"지정하십시오. 라디오 또는 확인란의 사용 여부를 "
"결정하십시오."

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:market_segments:label
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:market_segments:label"
msgid "Child cardinality"
msgstr "하위 카디널리티"

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:market_segments:description
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:market_segments:description"
msgid ""
"Specify the number of child terms widgets should allow to be selected. "
"Determines if radios or checkboxes will be used."
msgstr ""
"위젯에서 선택을 허용할 하위 용어의 개수를 "
"지정하십시오. 라디오 또는 확인란의 사용 여부를 "
"결정하십시오."

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:memory_type:label
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:memory_type:label"
msgid "Child cardinality"
msgstr "하위 카디널리티"

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:memory_type:description
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:memory_type:description"
msgid ""
"Specify the number of child terms widgets should allow to be selected. "
"Determines if radios or checkboxes will be used."
msgstr ""
"위젯에서 선택을 허용할 하위 용어의 개수를 "
"지정하십시오. 라디오 또는 확인란의 사용 여부를 "
"결정하십시오."

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:power:label
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:power:label"
msgid "Child cardinality"
msgstr "하위 카디널리티"

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:power:description
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:power:description"
msgid ""
"Specify the number of child terms widgets should allow to be selected. "
"Determines if radios or checkboxes will be used."
msgstr ""
"위젯에서 선택을 허용할 하위 용어의 개수를 "
"지정하십시오. 라디오 또는 확인란의 사용 여부를 "
"결정하십시오."

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:processors:label
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:processors:label"
msgid "Child cardinality"
msgstr "하위 카디널리티"

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:processors:description
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:processors:description"
msgid ""
"Specify the number of child terms widgets should allow to be selected. "
"Determines if radios or checkboxes will be used."
msgstr ""
"위젯에서 선택을 허용할 하위 용어의 개수를 "
"지정하십시오. 라디오 또는 확인란의 사용 여부를 "
"결정하십시오."

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:software_solutions:label
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:software_solutions:label"
msgid "Child cardinality"
msgstr "하위 카디널리티"

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:software_solutions:description
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:software_solutions:description"
msgid ""
"Specify the number of child terms widgets should allow to be selected. "
"Determines if radios or checkboxes will be used."
msgstr ""
"위젯에서 선택을 허용할 하위 용어의 개수를 "
"지정하십시오. 라디오 또는 확인란의 사용 여부를 "
"결정하십시오."

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:audio_standards:label
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:audio_standards:label"
msgid "Child cardinality"
msgstr "하위 카디널리티"

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:audio_standards:description
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:audio_standards:description"
msgid ""
"Specify the number of child terms widgets should allow to be selected. "
"Determines if radios or checkboxes will be used."
msgstr ""
"위젯에서 선택을 허용할 하위 용어의 개수를 "
"지정하십시오. 라디오 또는 확인란의 사용 여부를 "
"결정하십시오."

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:ethernet_standards:label
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:ethernet_standards:label"
msgid "Child cardinality"
msgstr "하위 카디널리티"

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:ethernet_standards:description
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:ethernet_standards:description"
msgid ""
"Specify the number of child terms widgets should allow to be selected. "
"Determines if radios or checkboxes will be used."
msgstr ""
"위젯에서 선택을 허용할 하위 용어의 개수를 "
"지정하십시오. 라디오 또는 확인란의 사용 여부를 "
"결정하십시오."

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:pcie_revisions:label
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:pcie_revisions:label"
msgid "Child cardinality"
msgstr "하위 카디널리티"

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:pcie_revisions:description
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:pcie_revisions:description"
msgid ""
"Specify the number of child terms widgets should allow to be selected. "
"Determines if radios or checkboxes will be used."
msgstr ""
"위젯에서 선택을 허용할 하위 용어의 개수를 "
"지정하십시오. 라디오 또는 확인란의 사용 여부를 "
"결정하십시오."

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:systems_standards:label
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:systems_standards:label"
msgid "Child cardinality"
msgstr "하위 카디널리티"

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:systems_standards:description
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:systems_standards:description"
msgid ""
"Specify the number of child terms widgets should allow to be selected. "
"Determines if radios or checkboxes will be used."
msgstr ""
"위젯에서 선택을 허용할 하위 용어의 개수를 "
"지정하십시오. 라디오 또는 확인란의 사용 여부를 "
"결정하십시오."

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:wlan:label
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:wlan:label"
msgid "Child cardinality"
msgstr "하위 카디널리티"

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:wlan:description
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:wlan:description"
msgid ""
"Specify the number of child terms widgets should allow to be selected. "
"Determines if radios or checkboxes will be used."
msgstr ""
"위젯에서 선택을 허용할 하위 용어의 개수를 "
"지정하십시오. 라디오 또는 확인란의 사용 여부를 "
"결정하십시오."

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:wwan:label
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:wwan:label"
msgid "Child cardinality"
msgstr "하위 카디널리티"

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:wwan:description
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:wwan:description"
msgid ""
"Specify the number of child terms widgets should allow to be selected. "
"Determines if radios or checkboxes will be used."
msgstr ""
"위젯에서 선택을 허용할 하위 용어의 개수를 "
"지정하십시오. 라디오 또는 확인란의 사용 여부를 "
"결정하십시오."

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:membership_type:label
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:membership_type:label"
msgid "Child cardinality"
msgstr "하위 카디널리티"

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:membership_type:description
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:membership_type:description"
msgid ""
"Specify the number of child terms widgets should allow to be selected. "
"Determines if radios or checkboxes will be used."
msgstr ""
"위젯에서 선택을 허용할 하위 용어의 개수를 "
"지정하십시오. 라디오 또는 확인란의 사용 여부를 "
"결정하십시오."

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:geographic_coverage:label
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:geographic_coverage:label"
msgid "Child cardinality"
msgstr "하위 카디널리티"

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:geographic_coverage:description
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:geographic_coverage:description"
msgid ""
"Specify the number of child terms widgets should allow to be selected. "
"Determines if radios or checkboxes will be used."
msgstr ""
"위젯에서 선택을 허용할 하위 용어의 개수를 "
"지정하십시오. 라디오 또는 확인란의 사용 여부를 "
"결정하십시오."

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:company_type:label
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:company_type:label"
msgid "Child cardinality"
msgstr "하위 카디널리티"

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:company_type:description
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:company_type:description"
msgid ""
"Specify the number of child terms widgets should allow to be selected. "
"Determines if radios or checkboxes will be used."
msgstr ""
"위젯에서 선택을 허용할 하위 용어의 개수를 "
"지정하십시오. 라디오 또는 확인란의 사용 여부를 "
"결정하십시오."

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:geographic_region:label
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:geographic_region:label"
msgid "Child cardinality"
msgstr "하위 카디널리티"

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:geographic_region:description
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:geographic_region:description"
msgid ""
"Specify the number of child terms widgets should allow to be selected. "
"Determines if radios or checkboxes will be used."
msgstr ""
"위젯에서 선택을 허용할 하위 용어의 개수를 "
"지정하십시오. 라디오 또는 확인란의 사용 여부를 "
"결정하십시오."

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:intel_sponsoring_business_units:label
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:intel_sponsoring_business_units:label"
msgid "Child cardinality"
msgstr "하위 카디널리티"

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:intel_sponsoring_business_units:description
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:intel_sponsoring_business_units:description"
msgid ""
"Specify the number of child terms widgets should allow to be selected. "
"Determines if radios or checkboxes will be used."
msgstr ""
"위젯에서 선택을 허용할 하위 용어의 개수를 "
"지정하십시오. 라디오 또는 확인란의 사용 여부를 "
"결정하십시오."

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:membership_segments:label
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:membership_segments:label"
msgid "Child cardinality"
msgstr "하위 카디널리티"

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:membership_segments:description
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:membership_segments:description"
msgid ""
"Specify the number of child terms widgets should allow to be selected. "
"Determines if radios or checkboxes will be used."
msgstr ""
"위젯에서 선택을 허용할 하위 용어의 개수를 "
"지정하십시오. 라디오 또는 확인란의 사용 여부를 "
"결정하십시오."

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:embedded_ia_processor_support:label
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:embedded_ia_processor_support:label"
msgid "Child cardinality"
msgstr "하위 카디널리티"

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:embedded_ia_processor_support:description
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:embedded_ia_processor_support:description"
msgid ""
"Specify the number of child terms widgets should allow to be selected. "
"Determines if radios or checkboxes will be used."
msgstr ""
"위젯에서 선택을 허용할 하위 용어의 개수를 "
"지정하십시오. 라디오 또는 확인란의 사용 여부를 "
"결정하십시오."

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:salutations:label
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:salutations:label"
msgid "Child cardinality"
msgstr "하위 카디널리티"

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:salutations:description
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:salutations:description"
msgid ""
"Specify the number of child terms widgets should allow to be selected. "
"Determines if radios or checkboxes will be used."
msgstr ""
"위젯에서 선택을 허용할 하위 용어의 개수를 "
"지정하십시오. 라디오 또는 확인란의 사용 여부를 "
"결정하십시오."

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:company_roles:label
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:company_roles:label"
msgid "Child cardinality"
msgstr "하위 카디널리티"

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:company_roles:description
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:company_roles:description"
msgid ""
"Specify the number of child terms widgets should allow to be selected. "
"Determines if radios or checkboxes will be used."
msgstr ""
"위젯에서 선택을 허용할 하위 용어의 개수를 "
"지정하십시오. 라디오 또는 확인란의 사용 여부를 "
"결정하십시오."

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:opportunity_group:label
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:opportunity_group:label"
msgid "Child cardinality"
msgstr "하위 카디널리티"

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:opportunity_group:description
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:opportunity_group:description"
msgid ""
"Specify the number of child terms widgets should allow to be selected. "
"Determines if radios or checkboxes will be used."
msgstr ""
"위젯에서 선택을 허용할 하위 용어의 개수를 "
"지정하십시오. 라디오 또는 확인란의 사용 여부를 "
"결정하십시오."

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:opportunity_resource_type:label
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:opportunity_resource_type:label"
msgid "Child cardinality"
msgstr "하위 카디널리티"

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:opportunity_resource_type:description
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:opportunity_resource_type:description"
msgid ""
"Specify the number of child terms widgets should allow to be selected. "
"Determines if radios or checkboxes will be used."
msgstr ""
"위젯에서 선택을 허용할 하위 용어의 개수를 "
"지정하십시오. 라디오 또는 확인란의 사용 여부를 "
"결정하십시오."

#: field:field_order_button_url:solution:label
msgctxt "field_order_button_url:solution:label"
msgid "Order Button URL"
msgstr "주문 단추 URL"

#: field:field_order_button_url:solution:title_value
msgctxt "field_order_button_url:solution:title_value"
msgid "Order"
msgstr "주문"

#: field:field_opportunity_calendar_link:opportunity:label
msgctxt "field_opportunity_calendar_link:opportunity:label"
msgid "Opportunity Calendar Link"
msgstr "기회 일정 링크"

#: field:field_date_range:notification:label
msgctxt "field_date_range:notification:label"
msgid "Date Range"
msgstr "날짜 범위"

#: field:field_membership_type_unlimited:notification:label
msgctxt "field_membership_type_unlimited:notification:label"
msgid "Membership Type"
msgstr "멤버십 유형"

#: field:field_notification_link:notification:label
msgctxt "field_notification_link:notification:label"
msgid "Notification Link"
msgstr "알림 링크"

#: field:field_mra_acknowledge_accept:membership_renewal_application:label
msgctxt "field_mra_acknowledge_accept:membership_renewal_application:label"
msgid "I Acknowledge and Accept the Agreement."
msgstr "본인은 이 계약을 인정하고 수락합니다."

#: field:field_mra_future_membership:membership_renewal_application:label
msgctxt "field_mra_future_membership:membership_renewal_application:label"
msgid "Membership"
msgstr "멤버십"

#: field:field_mra_participation_criteria:membership_renewal_application:label
msgctxt "field_mra_participation_criteria:membership_renewal_application:label"
msgid "I agree to the Participation Criteria."
msgstr "본인은 참여 기준에 동의합니다."

#: field:field_mra_terms_condition:membership_renewal_application:label
msgctxt "field_mra_terms_condition:membership_renewal_application:label"
msgid ""
"I agree to the Intel® Internet of Things Solutions Alliance Terms & "
"Conditions."
msgstr ""
"인텔® 사물 인터넷 솔루션 얼라이언스 이용 약관에 "
"동의합니다."

#: field:field_mra_usage_guidelines:membership_renewal_application:label
msgctxt "field_mra_usage_guidelines:membership_renewal_application:label"
msgid "I agree to the Member Marks & Usage Guidelines."
msgstr "본인은 멤버 마크 및 사용 가이드라인에 동의합니다."

#: field:field_future_agreement_date:company:label
msgctxt "field_future_agreement_date:company:label"
msgid "Expiration Date of Future Agreement"
msgstr "차후 계약의 만료일"

#: field:field_mra_company_name:membership_renewal_application:label
msgctxt "field_mra_company_name:membership_renewal_application:label"
msgid "Company Name"
msgstr "회사명"

#: field:field_agreement_identifier:company:description
msgctxt "field_agreement_identifier:company:description"
msgid ""
"Please select the Current Agreement and the corresponding Current "
"Membership Type will be populated."
msgstr ""
"현재 계약을 선택하면 상응하는 현재 멤버십 유형이 "
"자동으로 채워질 것입니다."

#: field:field_future_membership:company:description
msgctxt "field_future_membership:company:description"
msgid ""
"Please select the Future Agreement and the corresponding Future "
"Membership Type will be populated."
msgstr ""
"차후 계약을 선택하면 상응하는 차후 멤버십 유형이 "
"자동으로 채워질 것입니다."

#: field:field_future_membership_type:company:label
msgctxt "field_future_membership_type:company:label"
msgid "Future Membership Type"
msgstr "차후 멤버십 유형"

#: field:field_acceptance_date:company:label
msgctxt "field_acceptance_date:company:label"
msgid "Acceptance Date of Current Agreement"
msgstr "현재 계약의 수락일"

#: field:field_marketing_expert:company:label
msgctxt "field_marketing_expert:company:label"
msgid "Alliance Marketing Expert"
msgstr "제휴 마케팅 전문가"

#: field:field_opportunity_calendar_text:opportunity:label
msgctxt "field_opportunity_calendar_text:opportunity:label"
msgid "Opportunity Calendar Text"
msgstr "기회 캘린더 텍스트"

#: field:field_gma_acceptable_domains:general_membership_application:label
msgctxt "field_gma_acceptable_domains:general_membership_application:label"
msgid "Acceptable Domains"
msgstr "허용된 도메인"

#: field:field_gma_acceptable_domains:general_membership_application:description
msgctxt "field_gma_acceptable_domains:general_membership_application:description"
msgid ""
"Please enter one or more email domains (text after the @ sign in your "
"email address, for example intel.com) that are used by employees of "
"your company who will want access to the Member Resource Center. "
"@gmail.com, @yahoo.com, etc. are not allowed."
msgstr ""
"멤버자원센터에 대한 액세스 권한을 원할 귀사 "
"직원이 사용하는 한 개 이상의 이메일 도메인(귀하의 "
"이메일 주소에 로그인한 후의 텍스트@, 예컨대  "
"intel.com)을 입력하십시오. @gmail.com, @yahoo.com 등은 "
"허용되지 않습니다."

#: field:field_gma_acct_rel_mgr:general_membership_application:label
msgctxt "field_gma_acct_rel_mgr:general_membership_application:label"
msgid "Intel® Account/Relationship Manager"
msgstr "인텔® 계정/관계 관리자"

#: field:field_gma_address:general_membership_application:label
msgctxt "field_gma_address:general_membership_application:label"
msgid "Address"
msgstr "주소"

#: field:field_gma_authorized:#allowed_values:0
msgctxt "field_gma_authorized:#allowed_values:0"
msgid "Disagree"
msgstr "반대"

#: field:field_gma_authorized:#allowed_values:1
msgctxt "field_gma_authorized:#allowed_values:1"
msgid "Agree"
msgstr "동의"

#: field:field_gma_authorized:general_membership_application:label
msgctxt "field_gma_authorized:general_membership_application:label"
msgid "You are authorized to accept these Terms & Conditions by your company."
msgstr ""
"귀하는 귀사에 의한 본 약관 수락을 승인할 권한이 "
"있습니다."

#: field:field_gma_company_description:general_membership_application:label
msgctxt "field_gma_company_description:general_membership_application:label"
msgid "Company Description"
msgstr "기업 설명"

#: field:field_gma_company_name:general_membership_application:label
msgctxt "field_gma_company_name:general_membership_application:label"
msgid "Company Name"
msgstr "회사명"

#: field:field_gma_company_type:general_membership_application:label
msgctxt "field_gma_company_type:general_membership_application:label"
msgid ""
"Please select the term that best describes your primary business "
"activity."
msgstr ""
"귀하의 기본 비즈니스 활동을 가장 잘 나타내는 "
"용어를 선택하십시오."

#: field:field_gma_company_type_unlimited:general_membership_application:label
msgctxt "field_gma_company_type_unlimited:general_membership_application:label"
msgid "Other types of business activity that apply to your company."
msgstr "귀사에 해당되는 다른 타입의 비즈니스 활동."

#: field:field_gma_company_type_unlimited:general_membership_application:description
msgctxt "field_gma_company_type_unlimited:general_membership_application:description"
msgid ""
"Select only the ones which are a major focus for your company. Select "
"as many as are applicable."
msgstr ""
"귀사의 주요 초점들만 선택하십시오. 해당되는 대로 "
"모두 선택하십시오."

#: field:field_gma_email_address:general_membership_application:label
msgctxt "field_gma_email_address:general_membership_application:label"
msgid "Email Address"
msgstr "이메일 주소"

#: field:field_gma_email_address:general_membership_application:description
msgctxt "field_gma_email_address:general_membership_application:description"
msgid ""
"A valid e-mail address. All e-mails from the system will be sent to "
"this address. The e-mail address is not made public and will only be "
"used if you wish to receive a new password or wish to receive certain "
"news or notifications by e-mail."
msgstr ""
"유효한 이메일 주소. 시스템의 모든 이메일은 이 "
"주소로 발송될 것입니다. 이메일 주소는 공개되지 "
"않고 귀하가 새 암호를 받기 원하거나 이메일로 특정 "
"뉴스 또는 알림을 받기 원하는 경우에만 사용될 "
"것입니다."

#: field:field_gma_fax_phone:general_membership_application:label
msgctxt "field_gma_fax_phone:general_membership_application:label"
msgid "Fax Number"
msgstr "팩스 번호"

#: field:field_gma_first_name:general_membership_application:label
msgctxt "field_gma_first_name:general_membership_application:label"
msgid "First Name"
msgstr "이름"

#: field:field_gma_geographic_coverage:general_membership_application:label
msgctxt "field_gma_geographic_coverage:general_membership_application:label"
msgid "Geographic Coverage"
msgstr "지리적 범위"

#: field:field_gma_geographic_coverage:general_membership_application:description
msgctxt "field_gma_geographic_coverage:general_membership_application:description"
msgid ""
"Please select the region(s) in which your products or services are "
"available for sale (check all that apply)."
msgstr ""
"귀사의 제품 또는 서비스가 판매되는 지역(들)을 "
"선택하십시오(해당 지역 모두 체크)."

#: field:field_gma_geographic_region:general_membership_application:label
msgctxt "field_gma_geographic_region:general_membership_application:label"
msgid "Geographic Region"
msgstr "지리적 영역"

#: field:field_gma_geographic_region:general_membership_application:description
msgctxt "field_gma_geographic_region:general_membership_application:description"
msgid "Please select the region for the headquarters of your company."
msgstr "귀사의 본부가 있는 지역을 선택하십시오."

#: field:field_gma_last_name:general_membership_application:label
msgctxt "field_gma_last_name:general_membership_application:label"
msgid "Last Name"
msgstr "성"

#: field:field_gma_mobile_phone:general_membership_application:label
msgctxt "field_gma_mobile_phone:general_membership_application:label"
msgid "Mobile Number"
msgstr "휴대폰 번호"

#: field:field_gma_num_products:general_membership_application:label
msgctxt "field_gma_num_products:general_membership_application:label"
msgid "If yes, how many products or services?"
msgstr "예인 경우, 제품 또는 서비스의 수?"

#: field:field_gma_other:general_membership_application:label
msgctxt "field_gma_other:general_membership_application:label"
msgid "Other, please specify."
msgstr "기타인 경우, 상세히 설명하십시오."

#: field:field_gma_product_market:#allowed_values:0
msgctxt "field_gma_product_market:#allowed_values:0"
msgid "No"
msgstr "아니오"

#: field:field_gma_product_market:#allowed_values:1
msgctxt "field_gma_product_market:#allowed_values:1"
msgid "Yes"
msgstr "예"

#: field:field_gma_product_market:general_membership_application:label
msgctxt "field_gma_product_market:general_membership_application:label"
msgid ""
"Do you sell a product, support a product or sell a service to the "
"communications or embedded markets?"
msgstr ""
"귀사는 커뮤니케이션 또는 내장 시장에 제품을 "
"판매하거나, 제품을 지원하거나 또는 서비스를 "
"판매합니까?"

#: field:field_gma_product_url:general_membership_application:label
msgctxt "field_gma_product_url:general_membership_application:label"
msgid "Product URL"
msgstr "제품 URL"

#: field:field_gma_product_url:general_membership_application:description
msgctxt "field_gma_product_url:general_membership_application:description"
msgid ""
"Please provide a separate link to your website for each product or "
"service that supports or enhances Intel® Architecture Processors, or "
"other Intel products."
msgstr ""
"인텔® 아키텍처 프로세서 또는 다른 인텔 제품을 "
"지원하거나 진흥하는 각 제품 또는 서비스의 "
"웹사이트로 연결되는 별도 링크를 제공하십시오."

#: field:field_gma_receive_members_email:#allowed_values:0
msgctxt "field_gma_receive_members_email:#allowed_values:0"
msgid "No, do NOT send general members email"
msgstr ""
"아니요. 일반 회원에게 이메일을 전송하지 "
"않겠습니다."

#: field:field_gma_receive_members_email:#allowed_values:1
msgctxt "field_gma_receive_members_email:#allowed_values:1"
msgid ""
"Yes, subscribe to the members email list and send other general "
"announcements"
msgstr ""
"예. 회원 이메일 목록에 등록하고 기타 일반 공지 "
"사항을 전송하겠습니다."

#: field:field_gma_receive_members_email:general_membership_application:label
msgctxt "field_gma_receive_members_email:general_membership_application:label"
msgid "Receive Members Email"
msgstr "회원 이메일 수신"

#: field:field_gma_referral_source:#allowed_values:Intel® Account/Relationship Manager
msgctxt ""
"field_gma_referral_source:#allowed_values:Intel® Account/Relationship "
"Manager"
msgid "Intel® Account/Relationship Manager"
msgstr "인텔® 계정/관계 관리자"

#: field:field_gma_referral_source:#allowed_values:Intel® Intelligent Systems Alliance Member
msgctxt ""
"field_gma_referral_source:#allowed_values:Intel® Intelligent Systems "
"Alliance Member"
msgid "Intel® Intelligent Systems Alliance Member"
msgstr "인텔® 지능 시스템 제휴 멤버"

#: field:field_gma_referral_source:#allowed_values:Intel® Event (trade show, seminar)
msgctxt ""
"field_gma_referral_source:#allowed_values:Intel® Event (trade show, "
"seminar)"
msgid "Intel® Event (trade show, seminar)"
msgstr "인텔® 행사 (무역 박람회, 세미나)"

#: field:field_gma_referral_source:#allowed_values:Intel® Website
msgctxt "field_gma_referral_source:#allowed_values:Intel® Website"
msgid "Intel® Website"
msgstr "인텔® 웹사이트"

#: field:field_gma_referral_source:#allowed_values:Other Intel® Program
msgctxt "field_gma_referral_source:#allowed_values:Other Intel® Program"
msgid "Other Intel® Program"
msgstr "기타 인텔® 프로그램"

#: field:field_gma_referral_source:#allowed_values:Other
msgctxt "field_gma_referral_source:#allowed_values:Other"
msgid "Other"
msgstr "기타"

#: field:field_gma_referral_source:general_membership_application:label
msgctxt "field_gma_referral_source:general_membership_application:label"
msgid ""
"From what source were you referred to the Intel® Internet of Things "
"Solutions Alliance?"
msgstr ""
"인텔® 사물 인터넷 솔루션 얼라이언스를 알게 된 "
"계기는 무엇입니까?"

#: field:field_gma_salutation:general_membership_application:label
msgctxt "field_gma_salutation:general_membership_application:label"
msgid "Salutation"
msgstr "인사말"

#: field:field_gma_terms_conditions:#allowed_values:0
msgctxt "field_gma_terms_conditions:#allowed_values:0"
msgid "No"
msgstr "아니오"

#: field:field_gma_terms_conditions:#allowed_values:1
msgctxt "field_gma_terms_conditions:#allowed_values:1"
msgid "Yes"
msgstr "예"

#: field:field_gma_terms_conditions:general_membership_application:label
msgctxt "field_gma_terms_conditions:general_membership_application:label"
msgid ""
"I Confirm Acceptance of the Intel® Internet of Things Solutions "
"Alliance Terms & Conditions."
msgstr ""
"인텔® 사물 인터넷 솔루션 얼라이언스 이용 약관에 "
"동의함을 확인합니다."

#: field:field_gma_title:general_membership_application:label
msgctxt "field_gma_title:general_membership_application:label"
msgid "Job Title"
msgstr "직함"

#: field:field_gma_user_address:general_membership_application:label
msgctxt "field_gma_user_address:general_membership_application:label"
msgid "Address"
msgstr "주소"

#: field:field_gma_username:general_membership_application:label
msgctxt "field_gma_username:general_membership_application:label"
msgid "Username"
msgstr "사용자 이름"

#: field:field_gma_username:general_membership_application:description
msgctxt "field_gma_username:general_membership_application:description"
msgid ""
"Spaces are allowed; punctuation is not allowed except for periods, "
"hyphens, apostrophes, and underscores."
msgstr ""
"공간은 허용됩니다; 마침표, 하이픈, 어포스트로피 "
"및 밑줄을 제외하고 구둣점은 허용되지 않습니다."

#: field:field_gma_value_prop:general_membership_application:label
msgctxt "field_gma_value_prop:general_membership_application:label"
msgid ""
"Please supply a short paragraph on your company's value proposition to "
"Intel's customers."
msgstr ""
"인텔 고객을 위한 귀사의 가치 제안에 대해 짧게 "
"설명해 주십시오."

#: field:field_gma_website:general_membership_application:label
msgctxt "field_gma_website:general_membership_application:label"
msgid "Website URL"
msgstr "웹 사이트 URL"

#: field:field_gma_work_phone:general_membership_application:label
msgctxt "field_gma_work_phone:general_membership_application:label"
msgid "Work Phone Number"
msgstr "직장 전화 번호"

#: field:field_mra_acknowledge_accept:#allowed_values:0
msgctxt "field_mra_acknowledge_accept:#allowed_values:0"
msgid "No"
msgstr "아니오"

#: field:field_mra_acknowledge_accept:#allowed_values:1
msgctxt "field_mra_acknowledge_accept:#allowed_values:1"
msgid "Yes"
msgstr "예"

#: field:field_mra_participation_criteria:#allowed_values:0
msgctxt "field_mra_participation_criteria:#allowed_values:0"
msgid "No"
msgstr "아니오"

#: field:field_mra_participation_criteria:#allowed_values:1
msgctxt "field_mra_participation_criteria:#allowed_values:1"
msgid "Yes"
msgstr "예"

#: field:field_mra_terms_condition:#allowed_values:0
msgctxt "field_mra_terms_condition:#allowed_values:0"
msgid "No"
msgstr "아니오"

#: field:field_mra_terms_condition:#allowed_values:1
msgctxt "field_mra_terms_condition:#allowed_values:1"
msgid "Yes"
msgstr "예"

#: field:field_mra_usage_guidelines:#allowed_values:0
msgctxt "field_mra_usage_guidelines:#allowed_values:0"
msgid "No"
msgstr "아니오"

#: field:field_mra_usage_guidelines:#allowed_values:1
msgctxt "field_mra_usage_guidelines:#allowed_values:1"
msgid "Yes"
msgstr "예"

#: field:field_acceptable_domains:company:description
msgctxt "field_acceptable_domains:company:description"
msgid ""
"Please enter one or more email domains (text after the @ sign in your "
"email address, for example intel.com) that are used by employees of "
"the company who will want access to the Member Resource Center. "
"@gmail.com, @yahoo.com, etc. are not allowed."
msgstr ""
"멤버자원센터에 대한 액세스 권한을 원할 귀사 "
"직원이 사용하는 한 개 이상의 이메일 도메인(귀하의 "
"이메일 주소에 로그인한 후의 텍스트, @예컨대  "
"intel.com)을 입력하십시오. @gmail.com, @yahoo.com 등은 "
"허용되지 않습니다."

#: field:field_future_membership_type:company:description
msgctxt "field_future_membership_type:company:description"
msgid ""
"Please select the region(s) in which the products or services are "
"available for sale (check all that apply)."
msgstr ""
"제품 또는 서비스가 판매되는 지역(들)을 "
"선택하십시오(해당 지역 모두 체크)."

#: field:field_geographic_coverage:company:description
msgctxt "field_geographic_coverage:company:description"
msgid "Please select the region for the headquarters of the company."
msgstr "회사의 본부가 있는 지역을 선택하십시오."

#: field:field_component_options:field_component_group:label
msgctxt "field_component_options:field_component_group:label"
msgid "Component Options"
msgstr "컴포넌트 옵션"

#: field:field_component_options:field_component_group:description
msgctxt "field_component_options:field_component_group:description"
msgid ""
"To remove a Component Option from this formula, delete all text in the "
"field for the respective Component Option that you are removing and "
"then select Save to complete the action."
msgstr ""
"이 포뮬러에서 컴포넌트 옵션을 제거하려면 "
"제거하려는 해당 컴포넌트 옵션의 필드에서 "
"텍스트를 모두 삭제한 후 '저장'을 선택하여 동작을 "
"완료하십시오."

#: field:field_component_type:field_component_group:label
msgctxt "field_component_type:field_component_group:label"
msgid "Component Type"
msgstr "컴포넌트 유형"

#: field:field_application:component:label
msgctxt "field_application:component:label"
msgid "Application"
msgstr "애플리케이션"

#: field:field_categories:component:label
msgctxt "field_categories:component:label"
msgid "Categories"
msgstr "카테고리"

#: field:field_chipsets:component:label
msgctxt "field_chipsets:component:label"
msgid "Chipsets"
msgstr "칩셋"

#: field:field_component_company_name:component:label
msgctxt "field_component_company_name:component:label"
msgid "Company Name"
msgstr "회사명"

#: field:field_component_webpage:component:label
msgctxt "field_component_webpage:component:label"
msgid "Component Webpage"
msgstr "컴포넌트 웹 페이지"

#: field:field_display_hdmi:component:label
msgctxt "field_display_hdmi:component:label"
msgid "Number of HDMI ports"
msgstr "HDMI 포트 개수"

#: field:field_display_independent:component:label
msgctxt "field_display_independent:component:label"
msgid "Number of independent displays"
msgstr "독립 디스플레이 개수"

#: field:field_display_lvds:component:label
msgctxt "field_display_lvds:component:label"
msgid "Number of LVDS ports"
msgstr "LVDS 포트 개수"

#: field:field_display_other:component:label
msgctxt "field_display_other:component:label"
msgid "Number of Other ports"
msgstr "기타 포트 개수"

#: field:field_display_pcie_x16:component:label
msgctxt "field_display_pcie_x16:component:label"
msgid "PCIe x16 Graphics Slot"
msgstr "PCIe x16 그래픽스 슬롯"

#: field:field_display_port_edp:component:label
msgctxt "field_display_port_edp:component:label"
msgid "Number of Display Ports/EDP Ports"
msgstr "디스플레이 포트/EDP 포트 개수"

#: field:field_display_size:component:label
msgctxt "field_display_size:component:label"
msgid "Display Size"
msgstr "디스플레이 크기"

#: field:field_display_total:component:label
msgctxt "field_display_total:component:label"
msgid "Total number of ports"
msgstr "포트 총개수"

#: field:field_display_vga:component:label
msgctxt "field_display_vga:component:label"
msgid "Number of VGA ports"
msgstr "VGA 포트 개수"

#: field:field_ethernet_controllers:component:label
msgctxt "field_ethernet_controllers:component:label"
msgid "Ethernet Controllers"
msgstr "이더넷 컨트롤러"

#: field:field_geographic_location:component:label
msgctxt "field_geographic_location:component:label"
msgid "Geographic Location (product or service available in:)"
msgstr "지리적 위치(제품 구매 또는 서비스 가능 지역)"

#: field:field_image:component:label
msgctxt "field_image:component:label"
msgid "Image"
msgstr "이미지"

#: field:field_intel_technologies:component:label
msgctxt "field_intel_technologies:component:label"
msgid "Intel® Technologies"
msgstr "인텔® 테크놀로지"

#: field:field_intel_wireless:component:label
msgctxt "field_intel_wireless:component:label"
msgid "Intel® Wireless"
msgstr "인텔® 무선"

#: field:field_market_segments:component:label
msgctxt "field_market_segments:component:label"
msgid "Market Segments"
msgstr "세분 시장"

#: field:field_memory_ecc:component:label
msgctxt "field_memory_ecc:component:label"
msgid "ECC"
msgstr "ECC"

#: field:field_memory_max:component:label
msgctxt "field_memory_max:component:label"
msgid "Maximum Size (per processor) GB"
msgstr "프로세서당 최대 크기(GB)"

#: field:field_memory_type:component:label
msgctxt "field_memory_type:component:label"
msgid "Type"
msgstr "유형"

#: field:field_power:component:label
msgctxt "field_power:component:label"
msgid "Power"
msgstr "전원"

#: field:field_processors_count:component:label
msgctxt "field_processors_count:component:label"
msgid "Number of processors/sockets"
msgstr "프로세서/소켓 개수"

#: field:field_processors_list:component:label
msgctxt "field_processors_list:component:label"
msgid "Processors"
msgstr "프로세서"

#: field:field_software_solutions:component:label
msgctxt "field_software_solutions:component:label"
msgid "Software Solutions"
msgstr "소프트웨어 솔루션"

#: field:field_stds_audio:component:label
msgctxt "field_stds_audio:component:label"
msgid "Audio"
msgstr "오디오"

#: field:field_stds_camera:component:label
msgctxt "field_stds_camera:component:label"
msgid "Camera Interface"
msgstr "카메라 인터페이스"

#: field:field_stds_csix:component:label
msgctxt "field_stds_csix:component:label"
msgid "CSIX"
msgstr "CSIX"

#: field:field_stds_eth:component:label
msgctxt "field_stds_eth:component:label"
msgid "Standards"
msgstr "표준"

#: field:field_stds_eth_ports:component:label
msgctxt "field_stds_eth_ports:component:label"
msgid "Number of ports"
msgstr "포트 개수"

#: field:field_stds_gps:component:label
msgctxt "field_stds_gps:component:label"
msgid "GPS"
msgstr "GPS"

#: field:field_stds_pc_104:component:label
msgctxt "field_stds_pc_104:component:label"
msgid "PC/104"
msgstr "PC/104"

#: field:field_stds_pcie_as:component:label
msgctxt "field_stds_pcie_as:component:label"
msgid "PCI Express AS"
msgstr "PCI Express AS"

#: field:field_stds_pcie_mini:component:label
msgctxt "field_stds_pcie_mini:component:label"
msgid "Mini PCI Express"
msgstr "미니 PCI Express"

#: field:field_stds_pcie_rev:component:label
msgctxt "field_stds_pcie_rev:component:label"
msgid "PCIe revision"
msgstr "PCIe 수정 버전"

#: field:field_stds_pcie_x1:component:label
msgctxt "field_stds_pcie_x1:component:label"
msgid "x1 Quantity"
msgstr "x1 수량"

#: field:field_stds_pcie_x16:component:label
msgctxt "field_stds_pcie_x16:component:label"
msgid "x16 Quantity"
msgstr "x16 수량"

#: field:field_stds_pcie_x2:component:label
msgctxt "field_stds_pcie_x2:component:label"
msgid "x2 Quantity"
msgstr "x2 수량"

#: field:field_stds_pcie_x4:component:label
msgctxt "field_stds_pcie_x4:component:label"
msgid "x4 Quantity"
msgstr "x4 수량"

#: field:field_stds_pcie_x8:component:label
msgctxt "field_stds_pcie_x8:component:label"
msgid "x8 Quantity"
msgstr "x8 수량"

#: field:field_stds_processor_socketed:component:label
msgctxt "field_stds_processor_socketed:component:label"
msgid "Processor socketed"
msgstr "프로세서 소켓"

#: field:field_stds_sd_sdio_emmc:component:label
msgctxt "field_stds_sd_sdio_emmc:component:label"
msgid "SD, SDIO or eMMC"
msgstr "SD, SDIO, eMMC"

#: field:field_stds_sim:component:label
msgctxt "field_stds_sim:component:label"
msgid "SIM socket"
msgstr "SIM 소켓"

#: field:field_stds_spi:component:label
msgctxt "field_stds_spi:component:label"
msgid "SPI"
msgstr "SPI"

#: field:field_stds_storage_cfst:component:label
msgctxt "field_stds_storage_cfst:component:label"
msgid "Number of CFST Ports (Compact Flash)"
msgstr "CFST 포트(컴팩트 플래시) 개수"

#: field:field_stds_storage_ide:component:label
msgctxt "field_stds_storage_ide:component:label"
msgid "Number of IDE Ports"
msgstr "IDE 포트 개수"

#: field:field_stds_storage_raid:component:label
msgctxt "field_stds_storage_raid:component:label"
msgid "SATA RAID support"
msgstr "SATA RAID 지원"

#: field:field_stds_storage_sata:component:label
msgctxt "field_stds_storage_sata:component:label"
msgid "Number of SATA Ports"
msgstr "SATA 포트 개수"

#: field:field_stds_storage_ssd_size:component:label
msgctxt "field_stds_storage_ssd_size:component:label"
msgid "SSD size in GB"
msgstr "SSD 크기(GB)"

#: field:field_stds_systems:component:label
msgctxt "field_stds_systems:component:label"
msgid "Systems"
msgstr "시스템"

#: field:field_stds_usb_on_the_go:component:label
msgctxt "field_stds_usb_on_the_go:component:label"
msgid "On the Go"
msgstr "OTG(On The Go)"

#: field:field_stds_usb_usb1:component:label
msgctxt "field_stds_usb_usb1:component:label"
msgid "USB1 Quantity"
msgstr "USB1 수량"

#: field:field_stds_usb_usb2:component:label
msgctxt "field_stds_usb_usb2:component:label"
msgid "USB2 Quantity"
msgstr "USB2 수량"

#: field:field_stds_usb_usb3:component:label
msgctxt "field_stds_usb_usb3:component:label"
msgid "USB3 Quantity"
msgstr "USB3 수량"

#: field:field_stds_wlan:component:label
msgctxt "field_stds_wlan:component:label"
msgid "WLAN (WiFi)"
msgstr "WLAN(와이파이)"

#: field:field_stds_wpan:component:label
msgctxt "field_stds_wpan:component:label"
msgid "WPAN (Bluetooth)"
msgstr "WPAN(블루투스)"

#: field:field_stds_wwan:component:label
msgctxt "field_stds_wwan:component:label"
msgid "WWAN (Cellular)"
msgstr "WWAN(셀룰러)"

#: field:body:formula:label
msgctxt "body:formula:label"
msgid "Developer Description"
msgstr "개발자 설명"

#: field:field_bill_of_materials:formula:label
msgctxt "field_bill_of_materials:formula:label"
msgid "Bill of Materials"
msgstr "제품 구성 정보"

#: field:field_categories:formula:label
msgctxt "field_categories:formula:label"
msgid "Categories"
msgstr "카테고리"

#: field:field_company:formula:label
msgctxt "field_company:formula:label"
msgid "Company"
msgstr "회사"

#: field:field_component_group:formula:label
msgctxt "field_component_group:formula:label"
msgid "Components"
msgstr "컴포넌트"

#: field:field_component_group:formula:setting_edit
msgctxt "field_component_group:formula:setting_edit"
msgid "edit"
msgstr "편집"

#: field:field_component_group:formula:setting_delete
msgctxt "field_component_group:formula:setting_delete"
msgid "delete"
msgstr "삭제"

#: field:field_component_group:formula:setting_add
msgctxt "field_component_group:formula:setting_add"
msgid "add"
msgstr "추가"

#: field:field_formula_resources:formula:label
msgctxt "field_formula_resources:formula:label"
msgid "Formula Resources"
msgstr "포뮬러 자원"

#: field:field_geographic_location:formula:label
msgctxt "field_geographic_location:formula:label"
msgid "Geographic Location (product or service available in:)"
msgstr "지리적 위치(제품 구매 또는 서비스 가능 지역)"

#: field:field_image:formula:label
msgctxt "field_image:formula:label"
msgid "Image"
msgstr "이미지"

#: field:field_market_segments:formula:label
msgctxt "field_market_segments:formula:label"
msgid "Market Segments"
msgstr "세분 시장"

#: field:field_pre_release:formula:label
msgctxt "field_pre_release:formula:label"
msgid "Pre-Release"
msgstr "사전 공개"

#: field:field_system_integrators:formula:label
msgctxt "field_system_integrators:formula:label"
msgid "System Integrators"
msgstr "시스템 통합업체"

#: field:field_content:field_modal:label
msgctxt "field_content:field_modal:label"
msgid "Content"
msgstr "콘텐츠"

#: field:field_content:field_next_step_slide:label
msgctxt "field_content:field_next_step_slide:label"
msgid "Content"
msgstr "콘텐츠"

#: field:field_ajax_section:#allowed_values:0
msgctxt "field_ajax_section:#allowed_values:0"
msgid "No"
msgstr "아니오"

#: field:field_ajax_section:#allowed_values:1
msgctxt "field_ajax_section:#allowed_values:1"
msgid "Yes"
msgstr "예"

#: field:field_ajax_section:training_section:label
msgctxt "field_ajax_section:training_section:label"
msgid "Ajax Section"
msgstr "Ajax 섹션"

#: field:field_ajax_section:training_section:description
msgctxt "field_ajax_section:training_section:description"
msgid ""
"Does this section contain it's related sub-sections on the same page, "
"viewable via Ajax?"
msgstr ""
"이 섹션과 그 관련 하위 섹션이 같은 페이지에 "
"수록되어 있으며 Ajax로 볼 수 있습니까?"

#: field:field_content_blocks:training_section:label
msgctxt "field_content_blocks:training_section:label"
msgid "Content Blocks"
msgstr "콘텐츠 블록"

#: field:field_content_pdf:training_section:label
msgctxt "field_content_pdf:training_section:label"
msgid "Content PDF"
msgstr "콘텐츠 PDF"

#: field:field_icon:training_section:label
msgctxt "field_icon:training_section:label"
msgid "Icon"
msgstr "아이콘"

#: field:field_introduction_content:training_section:label
msgctxt "field_introduction_content:training_section:label"
msgid "Introduction Content"
msgstr "서문 콘텐츠"

#: field:field_modal:training_section:label
msgctxt "field_modal:training_section:label"
msgid "Modal"
msgstr "모달"

#: field:field_modal:training_section:setting_edit
msgctxt "field_modal:training_section:setting_edit"
msgid "edit"
msgstr "편집"

#: field:field_modal:training_section:setting_delete
msgctxt "field_modal:training_section:setting_delete"
msgid "delete"
msgstr "삭제"

#: field:field_modal:training_section:setting_add
msgctxt "field_modal:training_section:setting_add"
msgid "add"
msgstr "추가"

#: field:field_persistent_introduction:#allowed_values:0
msgctxt "field_persistent_introduction:#allowed_values:0"
msgid "No"
msgstr "아니오"

#: field:field_persistent_introduction:#allowed_values:1
msgctxt "field_persistent_introduction:#allowed_values:1"
msgid "Yes"
msgstr "예"

#: field:field_persistent_introduction:training_section:label
msgctxt "field_persistent_introduction:training_section:label"
msgid "Persistent introduction"
msgstr "영구적 서문"

#: field:field_persistent_introduction:training_section:description
msgctxt "field_persistent_introduction:training_section:description"
msgid ""
"Checking this box will make the introduction remain persistent at the "
"top of the section page when viewing sub-section content."
msgstr ""
"이 박스에 체크하면 하위 섹션 콘텐츠를 볼 때 "
"서문이 섹션 페이지 상단에 고정되어 있습니다."

#: field:field_section_order:training_section:label
msgctxt "field_section_order:training_section:label"
msgid "Section Order"
msgstr "섹션 순서"

#: field:field_section_order:training_section:description
msgctxt "field_section_order:training_section:description"
msgid ""
"Enter the alphabetical indicator of the order this Section should "
"appear in lists (A, B, C, etc)."
msgstr ""
"이 섹션이 목록에 나타나는 순서의 알파벳 지표(A, B, "
"C 등)를 입력하십시오."

#: field:field_sub_title:training_section:label
msgctxt "field_sub_title:training_section:label"
msgid "Sub-title"
msgstr "하위 제목"

#: field:field_video:training_section:label
msgctxt "field_video:training_section:label"
msgid "Video"
msgstr "동영상"

#: field:field_content_blocks:training_sub_section:label
msgctxt "field_content_blocks:training_sub_section:label"
msgid "Content Blocks"
msgstr "콘텐츠 블록"

#: field:field_description:training_sub_section:label
msgctxt "field_description:training_sub_section:label"
msgid "Description"
msgstr "설명"

#: field:field_icon:training_sub_section:label
msgctxt "field_icon:training_sub_section:label"
msgid "Icon"
msgstr "아이콘"

#: field:field_modal:training_sub_section:label
msgctxt "field_modal:training_sub_section:label"
msgid "Modal"
msgstr "모달"

#: field:field_modal:training_sub_section:setting_edit
msgctxt "field_modal:training_sub_section:setting_edit"
msgid "edit"
msgstr "편집"

#: field:field_modal:training_sub_section:setting_delete
msgctxt "field_modal:training_sub_section:setting_delete"
msgid "delete"
msgstr "삭제"

#: field:field_modal:training_sub_section:setting_add
msgctxt "field_modal:training_sub_section:setting_add"
msgid "add"
msgstr "추가"

#: field:field_next_step_slide:training_sub_section:label
msgctxt "field_next_step_slide:training_sub_section:label"
msgid "Next Step Slide"
msgstr "다음 단계 슬라이드"

#: field:field_next_step_slide:training_sub_section:setting_edit
msgctxt "field_next_step_slide:training_sub_section:setting_edit"
msgid "edit"
msgstr "편집"

#: field:field_next_step_slide:training_sub_section:setting_delete
msgctxt "field_next_step_slide:training_sub_section:setting_delete"
msgid "delete"
msgstr "삭제"

#: field:field_next_step_slide:training_sub_section:setting_add
msgctxt "field_next_step_slide:training_sub_section:setting_add"
msgid "add"
msgstr "추가"

#: field:field_sub_section_order:training_sub_section:label
msgctxt "field_sub_section_order:training_sub_section:label"
msgid "Sub-Section Order"
msgstr "하위 섹션 순서"

#: field:field_sub_section_order:training_sub_section:description
msgctxt "field_sub_section_order:training_sub_section:description"
msgid ""
"Enter the numerical indicator of the order this Sub-Section should "
"appear in lists (1, 2, 3, etc)."
msgstr ""
"이 하위 섹션이 목록에 나타나는 순서의 숫자 지표(1, "
"2, 3 등)를 입력하십시오."

#: field:field_training_section:training_sub_section:label
msgctxt "field_training_section:training_sub_section:label"
msgid "Training Section"
msgstr "교육 섹션"

#: field:field_training_section_slide:training_sub_section:label
msgctxt "field_training_section_slide:training_sub_section:label"
msgid "Training Section Slide"
msgstr "교육 섹션 슬라이드"

#: field:field_webinar_video:training_sub_section:label
msgctxt "field_webinar_video:training_sub_section:label"
msgid "Webinar Video"
msgstr "웨비나 동영상"

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:approved_nouns:label
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:approved_nouns:label"
msgid "Child cardinality"
msgstr "하위 카디널리티"

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:approved_nouns:description
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:approved_nouns:description"
msgid ""
"Specify the number of child terms widgets should allow to be selected. "
"Determines if radios or checkboxes will be used."
msgstr ""
"위젯에서 선택을 허용할 하위 용어의 개수를 "
"지정하십시오. 라디오 또는 확인란의 사용 여부를 "
"결정하십시오."

#: field:field_approved_nouns_list:approved_nouns:label
msgctxt "field_approved_nouns_list:approved_nouns:label"
msgid "Approved Nouns List"
msgstr "승인된 명사 목록"

#: field:field_image:approved_nouns:label
msgctxt "field_image:approved_nouns:label"
msgid "Image"
msgstr "이미지"

#: field:field_end_user_description:company:label
msgctxt "field_end_user_description:company:label"
msgid "Business User Description – Optional"
msgstr "비즈니스 사용자 설명 - 선택 사항"

#: field:field_company:feed:label
msgctxt "field_company:feed:label"
msgid "Company"
msgstr "회사"

#: field:field_company:feed_item:label
msgctxt "field_company:feed_item:label"
msgid "Company"
msgstr "회사"

#: field:field_feed_item_description:feed_item:label
msgctxt "field_feed_item_description:feed_item:label"
msgid "Description"
msgstr "설명"

#: field:field_end_user_description:formula:label
msgctxt "field_end_user_description:formula:label"
msgid "Business User Description – Optional"
msgstr "비즈니스 사용자 설명 - 선택 사항"

#: field:field_end_user_description:solution:label
msgctxt "field_end_user_description:solution:label"
msgid "Business User Description – Optional"
msgstr "비즈니스 사용자 설명 - 선택 사항"

#: field:body:story:label
msgctxt "body:story:label"
msgid "Body"
msgstr "본문"

#: field:field_call_to_action:story:label
msgctxt "field_call_to_action:story:label"
msgid "Call to Action"
msgstr "콜 투 액션"

#: field:field_company:story:label
msgctxt "field_company:story:label"
msgid "Company"
msgstr "회사"

#: field:field_image:story:label
msgctxt "field_image:story:label"
msgid "Image"
msgstr "이미지"

#: field:field_icon:market_segments:label
msgctxt "field_icon:market_segments:label"
msgid "Icon"
msgstr "아이콘"

#: field:field_image:market_segments:label
msgctxt "field_image:market_segments:label"
msgid "Image"
msgstr "이미지"

